03:12

你應該好清楚 就算再點嗌交 都唔應該講啲會hurt到對方嘅野 人人都有底線吧 就算場交俾你呦贏左又點 有啲野講左出口就收唔翻架喇...

真

講左出口就收唔番
我個心好撚痛呀

講得出嚟都冇得後悔啦